民國八年,九筒大哥,率六兄弟,打黃四郎

呢套戲真係經典

收埋好多隱喻

拉